因為遼寧號我串到個大陸同事一棟都冇

:我
:大陸同事

我:今日遼寧號訪港,你有冇感動到喊呀?
大陸同事:有呀,看到中國強大了,我真的太感動了,要想想打一下小日本/韓狗了
我:打撚咩,搵件垃圾打飛機呀?
大陸同事:操你媽B,我國第一首航母絕對能打死那小日本
我:你都ON99,搵架人地唔要既航母翻新就當新野?
我:咁都得,咁鐵達尼都得啦!
大陸同事:我操,你用鐵達尼跟第一航母比,你這港英走狗
我:我屌你啦,遼寧號仲用緊柴油炸,我翻新下鐵達尼,仲有3枝大煙通勁撚過你啦傻B
大陸同事:....^$%^&*()%^$
我:

幽默既野....

庇護工場都有電腦用？

你真係垃圾

咁都自high 到

樓豬，睇得出你好努力，加油

冇是咁的，重作

唉